最遲於7月初完成「港版國安法」立法並即時生效

綜合不同渠道消息指，月底的人大常委會會議將啟動審議「港版國安法」程序，但由於草案細節現時仍未曝光，故尚有不少變數，政界相信，即使未能在本月完成立法，料最遲於7月初也會順利通過，並根據《基本法》第 18 條列入《基本法》附件三內，即日由行政長官宣布在香港實施。

加速加速

仲有2個星期先到7月初，太慢啦

啱啱HK01 話 6 月尾

如果行政長官宣布唔到會點

巴打求link

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投